預告: 當現實初選都搞，網上連登都一定搞硬

雖然係日經
但都想講聲
多謝咁多位
我作為舊高登，舊連登仔
識到你班黐線佬好開心
現實比網上更黐線

現實越嚟越灰
但做人要越越越好
雖然香港個環境好差
但可以諗吓其他令自己開心嘅地方
例如: 移民

和你連登 我很愉快

我有諗過將來唔知會唔會用國安法搞連登

點解香港人要受呢啲苦難
點解我地仲要成日內鬥
槍口對外，兄弟爬山
不分化唔係運動初衷咩。。。

一直有班狗搞緊啦

等睇熄登再加香港長城

仲可能走去邊?
開始連登都唔敢亂講野
會諗過先打出嚟
唉
有咩理由
香港會出現政府禁語先得架

暗地有
但明搞
我諗之後都有機會

我諗呢一日都唔遠

呢啲就係當大風向將希望
放曬喺一件不可能嘅事上帶黎嘅結果

香港難得有個講乜都得嘅網上討論區都可能成為歷史

唔需要明搞

佢暗搞仲易控制
大家個意識

帶風批鬥返班黃嘅
等你地自己打自己慳水慳力

唉
邊個會諗到咁和平嘅方式都會被國安法

可能唔提35+就唔會比到位佢入

我唔係咁睇
明搞你仲快
你諗下當香港會出現禁語
連登少左8成講啦

不分化只係當初用黎團結和理非同勇武
對於一切錯誤嘅方向理應堅持已見糾正
呢個唔係分化係討論必須經過嘅過程
可惜冇人聽 大家都寧願迷信班看似社會賢達嘅政棍
香港人 RAP

反財政預算案*

加埋堆波台狗令你感到厭倦

紅官用猜想式理據都入到你啦
呢家佢愈搞得快愈搞得多愈好
咩文字獄 great wall 最好快d起

呢家香港唔咸唔淡 望見d藍人都想嘔
遲d我轉身變紅實批鬥死佢地

你條毒撚偽善狗摺埋啦柒頭
冇人想理你呀重喺度搬弄是非
以為自己重有機會洗白？走啦

分化好多時候都係觀點好唔同
而冇一齊諗點解決
大家都去極端發展而成
死結嚟

獲獲講事實就比人話5毛，你爬埋我果份

其實要入你真係好易
有人諗過初選會被國安法?

我最近都有睇佢地講咩
係有佢道理講真
但語氣上，唔係可以討論落去
好難冷靜溝通

意向有分歧最大原因
我相信就係對政治/局勢變化掌握得有幾深

連登呢個地方唔係可以好冷靜咁討論一個問題

禁網不是虛構

共狗watchmen又出現了

係囉
冇啊
有嘅會有人咁做
泛民驚犯法多過你同我啦
每日都講和理非嘅佢地都比人告
黐撚線

大量共狗湧現

你條戇鳩仔一貫作風
起下底痴塊Label就以為自己好有道理
係囉你咪就係得咁嘅程度囉
垃圾偽善狗兒登過街老鼠
眼帯の喰種

諗到果啲咪俾人捉鬼囉，仲問邊個諗到

日後定必出現

見過admin凌晨喺站務台回覆會員
不過唔敢肯定係咪因為admin遲瞓

你千萬不要對香港人抱有太高的同情,他們自身所承受的屈辱和苦難,都是他們應得的

我見到你叫人打比受害人喎，遮個人資料就有用？

咁我覺得大家都係試唔同方法去增強己方士氣
咁笑佢地又事後孔明wo

應該好快搞禁言、過濾詞，
連仔RIP

有你呢啲討論區毒瘤喺度拉登都死啦

唔該連仔，執咗個體育台

最近你都有叫執左體育台

已經有
越來越多

波台班五毛假膠好似開過唔少post鼓勵用更激既手段抗爭，真。攬炒

變到香討咁咪冇事囉
我係中國人呀屌

你帶頭搞人先

死垃圾
唔理你係咪玩膠

一直都有大量五毛搞緊

中共目的係利用連登帶風向 曲線維穩

絕對會，同大陸而家個狀態一樣，先禁fb, ig，將有機會危害國安既本地website用法律命令強制shutdown, 再防火牆封鎖國外資訊. 大陸做得，香港都一定會咁做，佢地已經唔再演落去，香港冇自由已經係事實，只係睇幾時執行咁解, 到時只有見步行步，首先自身安全一定係最重要，有命先可以抗爭底，同佢地鬥長命

事實上真係愈黎愈痴線
同啲5毛係SNS對戰左一年半，呢半年已經短時間內被ban幾次
以前係直呼支那狗都唔會有事，而家XX狗都已經最少ban24小時

反而好想知連仔會點應對

仲大班人搞緊分化

連仔之前死都唔肯force logout開始都知佢一定係留晒所有資料等交俾毅進架啦

除非佢唔係香港
如果唔係無得揀

連狗係咪要著草

全刪資料定將資料永流存
二揀一

我決定開始去學習愛國，大家一起來吧！！！

樓主都要落手封波台啦
洗鬼驚港共搞咩

連登仔好快啲移民

連登之前都有ddos過啦，宜家個排位未到啫

諗諗吓洗乜搞
連登都會自爆

希望呢日黎之前我走到

我揀連仔唔係香港
唔係要搞一早搞左

而家共匪可以做既就只係可以係ISP個邊埋手將成個domain封鎖

你條仆街又係度單單打打 呢個post本身根本無人講呢啲 你自己走去提諗住搏咩？搞清楚屌你咩未 呢個只係導火線 唔好淨係揀啲你想駁嘅嚟駁

條友依家利用緊啲無腦黃幫佢手spin去第二度 spin成係啲波台人入嚟蓄意搞破壞 希望有腦有獨立思考嘅手足自己可以判斷下條賤種係咩人先 唔好再俾佢利用spin走曬成件事

睇曬下面啲嘢要繼續撐嘅請你自便 明明時事 娛樂台 硬件台 動漫台 感情台 遊戲台 app台周圍都有人屌佢 多得你班人幫佢spin成做賤種俾波台惡意追擊 條友淨係夠膽覆波台人士跟住貼人係波台開過post就話人波台狗，其他台屌佢嘅一律skip

等多啲人睇下佢點利用手足過橋

其實佢唔係第一次 呢個post入面有部分佢言論嘅cap圖 條友最鍾意就係屈鳩人無做過或者講過嘅嘢

會員#284432眼帯の喰種(原名777傻的嗎)quit登存證區

條仆街仲試過利用手足過橋flirt絲打好撚嘢

唔會搞連登住既，要搞都一定搞左蘋果同立場先

Retweet Link
被捕侯選人

外媒

記者

兒登咪又係垃圾集中地
啲偽善撚左膠大愛撚已經搞到兒登烏煙瘴氣
而家嘅兒登仲衰過fb、老母condom

國際線
手足:

外國議員政要

本地媒體, keep update

TG 台, 不定時update

運動初衷係反逃犯修訂條例
大佬呢年半你唔知做緊咩ga

連登有公司?改去英國注冊啦
server 都轉埋plz

但係外國一樣有支那蟲

88 唔挽留

幾時熄燈

警察話左啦，唔會告埋投票嘅人，太好了安心曬

我都分唔清楚支共既對策組醒定係蠢
不過如果(或者係已經)搞得到連登
我會留低呢個平台用黎操縱香港年輕人之間既網絡風向

控制到大約
2成鳩up抗共既理想 + 8成廢話
效果就係無關痛癢 似是而非既言論自由

根本就冇諗過香港會出現文字獄

個server 同連仔唔係都喺外國咩
點搞

我係中國人啊屌

如果冷嘲熱諷話早知唔好反啦之類果堆廢話，你聽埋我果份

日日五毛淨係開個post
問個運動係唔係已經 _ _？
已經引到大班傻仔內鬥鬧交啦

立緊急法發現手機有裝連登既即刻告分裂國家

莫需有嘅罪行佢哋點作都得

紅線係對人唔係對事嘅

移民根本唔會開心，除非你當香港唔係你屋企，我相信就算移咗民俾你享受到係香港享受唔到既嘢，你每次聽到你屋企發生既事你都唔會開心。係呢個世代，移民只會係逃難

討論區 都變成禁語

唔洗再交稅俾呢個港共政府搞鳩返自己
已經減輕返唔少心理抑壓既問題

香港一國一制化，樓又買唔起，既然咁點解我唔上深圳住，港共政府搞到香港變東方地獄

波台搬過黎果時你仲考緊呈分試

希望將來唔會講香港人都犯法

我覺得同時進行

其實最主要都係想你走暏

笑死
樓主自己主張禁人言、控制熱門
根本樓主就係中共派嚟

爬條撚咩 係度講一D雖然難聽但係事實既野即刻俾人話PR 5毛 狗
俾著你都灰 係度吹下水玩下膠輕鬆下算

香港需要穩定，唔係多元
國策

禁語只會越嚟越多

少啲自爆先
唔好咁易衰
啲自爆post咪撚入
大家頂住啦

唔講啦講真
依家仲安全上到連登都會多謝佢

好難停架啦

有證據先講出嚟啦不如

如果係香港
連登仔仆街了

由高登去到連登，足足超過十年
以前高登見人打哂飛機 慶祝08奧運
到依家香港墜落

總有一日會變成只有五毛討論區

走啦，叫你走啊，仲唔走

希望有一日發生問題可以刪左佢

你個名犯左國安，byebye

咩邏輯?

鬥波台算唔算內鬥

好快

why not both

好過冇命

你儲錢速度我諗唔會快過連登滅台速度

再見咁多位

水能覆舟亦能載舟
你見到連登充斥着咁多PR帶風向
搞輿論
搞分化
唔好咁天真以為支那唔知有呢個地方
就知根本幾年前已經有人mon連登
有組織有計劃去做
動員好難/亦好高風險
人未到已被捕

唔係「會唔會」嘅問題，係「幾時」

一步步

push

波台唔係同路人，但係又好care我地講乜

唔明我講咩就算

起碼告唔到先

咪燈啦

source?

喂呀
我p牌都未甩

班波台狗真係想討論 係唔使用啲好黑人憎的語氣
唔係講你 但落井下石冷血的言論都叫做玩膠？

多謝連登陪咗我最青春既時期

Whatsapp Sticker ?

唔係有啦咩？ 應該只欠連鼠

想要tg

手足玩槍比人拉cctoy 話係狗隊自編自導先係落井下石

咁咪可以睇返多d膠post

錯判籌碼 同埋 國際實際形勢的結果

國安法未立個時吹風又真係好多人都覺得佢唔敢立，同埋一立就外國走資

雖然香港失去集資功能對上面影響有幾大真係估唔到

結果當然都無發生過啦

共產黨十幾億人都管得掂， 你一個香港幾百萬人就想搞事...
可能你覺得我馬後炮
但由運動開始我已經預料到發展到呢個地步

已經搞緊啦呢排，逐個逐個人狙擊咁

cctoy有人講 = 全世界

你有冇諗過其實佢都唔係有心討論

咁體育台某啲垃圾搞事＝要執體育台

推

一定有一日俾人團滅

和你連登 我很快樂

下星期有公安扮鬼開槍射警,俾個心理準備大家

前年10月 正皮比例7:3

cctoy得1500人 holy shit

咁憑咩執波台你勁雙重標準

咁又唔使執
唔好洩漏出黎已經夠

when did I say I want to 執波台?

共產黨無咁好耐性

Cctoy 主流意見係想執 咁你冇講我當你想有咩問題

點知樓豬 佢自己提出

夠撚薑就拉囉！
警畜死全家！
支那肺炎！
狗官死全家！

臭港一国一制都唔仲撚係唔咸唔淡? 死共狗閪入油推車吞習狗精啜撚盡狗亡

請用洗底
洗白係蝗語

咁你幾時quit啊 係咪陳同佳去台灣之後啊

你望下呢排突然多左好多批鬥po就知連登離死期不遠了

賤種狗唔覆？利用手足都做得出淨係駁你想駁嘅嘢？

Don't be silly
喺佢哋眼中，你就係個問題
就算你話袁木好誠實，陳百祥係世上最叻嘅人，陳帆張建宗有好多頭髮，都唔會有意思

咁你又咩邏輯呀？講嚟聽下
唔啱聽就話要封
未洗中共郁手 你都已經搞咗先啦內鬥撚

真，時間問題

光復香港

收到

樓主不敢面對